點解Superdry d衫咁易甩色

我老母件件洗完之後都搞到d色化曬出黎
有咩辦法唔洗用手洗都可以令到佢唔甩色